去咗大陸嘅「香港人」

你哋返嚟之後唔該戴撚好你個口罩
掉口罩自己拎返屋企再掉落有蓋垃圾桶
用公筷
唔好周圍去

新一年祝你地返唔到香港

而家支共玩全國一級響應, 即係全國各地都可以隨時封鎖停止人口流動, 好快就冇晒公共交通同封公路, 咁你咁好彩返咗大陸又係正係封鎖地區就返唔到香港, 趁仲有一日時間就好快D走人

其實普通香港人都應該要咁做

索性咪撚返嚟，唔該

一封關 一封城嗰啲